求各高手救下我，腦細個女唔識做數要我幫手做

唔識做就屎都冇得食

推

A

巴打有冇過程

由頭計一次抄落尾比佢算啦

認真答你
雙數有3個choice
單數有2個choice
so 雙數係答案
90,91好近博你計錯1
so 90係答案

唔識講出黎
都唔係用數學方法計
不過盡力畫左
唔知岩唔岩

E
2016=42x48
Row=42+48-1=89

呀應該你岩

搵食真係艱難

咩工弱智都請
樓主

sqrt(2016)~44.9
nearest :(so that the sum is minimum)
2016 = 42*48
42+48=90

幫老細刷鞋刷到做免費私補

咁88都得㗎

比如話有一個數, 例如40, 你想將佢拆做2個數相乘
可以係
1*40
2*20
4*10
5*8
8*5
10*4
20*2
40*1

但要果兩個數加埋最細, 就一定係中間果PAIR, 即係5+8=13

諗錯左, 根據題意要減返1
即係E)89

計啱左將個女交俾你

透過觀察會發現每一行最大個數會係中間
所以第一次出現2016係應該會係中間既數出現，又或者大過上一行中間既數
為左方便計算只用單數行去做運算
單數行數字數列=n^2 (以第幾次出現為n)
(2016)^1/2 =44.5⋯⋯
姐係2016係44^2 同 45^2 中間果行
亦即係第四十四次單數行出現既後一行
第n次出現單數行數 vs 本身個表行數
1 vs. 1
2. vs. 3
3. vs. 5
4. vs. 7
........
所以2n-1 等於本身個表既行數，n為第幾次出現單數行數
所以44=2n-1
n=90
所以答案係91
有錯請屌

講錯，應該係y=2n-1
n=44
y=87
所以答案係88

用excel check左，當我無講過

btw答案係89